[多圖] 呢個IG毒撚係咪痴左線 ? 係名牌鋪影相扮富豪呃港女蝦條【7】

劉學業 Terry Lau(又自稱泰利• 路易威登
現年30歲
家住良景村某座三樓(屯門獨立單位)

泰利高級工作地點: 屯門心心水業歡迎打去24602663問候公爵工作近況
職業: 文員 (但係周圍同女仔講自己係ACC manager 同埋自己搞生意)
電話: 61820053
小學何福堂
中學蔡章閣 (留過班)

泰利公爵勁爆爆料郵箱
terrylouisvuitton@onionmail.org
一切個人資料絕對保密

泰利 · 路易威登主要事蹟

係舊登扮絕症，獲得一眾巴絲同情後就扮慘眾籌呃錢加呃蝦條舊登有紀錄但已經開唔返，以前line/ig都叫Terry2500，好多巴絲表示當年d人幾百一千咁捐比佢，自己追po睇返。

舊登巴絲上水爆料
[/quote]
#17開始

屌你老母當年話自己每分每秒d骨都痛到好似比火燒咁 又話自己有玻璃骨 行路都會腳斷 生活好大負擔呃咗幾撚多巴絲金錢同時間上嘅慰藉
見係絲打就流曬口水 打電話嚟傾一陣就問人係咪處女
又話自己因為病冇女 日日就呻冇女冇女冇女
叫人入屯門探你唔肯就屌鳩人 話人唔重視你 鳩痕就認啦
同你好撚熟咩仆街 又話就死 7年啦 死撚左去邊呀？還錢先啦

泰利公爵(身價1x-20萬)富豪生活曝光

Well cum to L撈we 趴t too噢too 溫

同場加映泰利公爵居住嘅電線外露公屋豪宅

好豪華，有豪華三門大雪櫃、和式簡約小餐桌、意大利真皮梳化、各大名牌紙袋形咕𠱸、名貴多功能煮食鍋，另加電線外露，好羨慕

泰利公爵鼓勵人心小故事

藉住同街市呀姐嘅對話經驗去創作買名牌袋嘅故事有巴絲指出名店sa根本唔會咁同客講野
身價過1x萬嘅泰利公爵紆尊降貴坐係公屋地板補鞋

terry 你mon得咁實，請回應
1. 幾年前，聲稱有病有絕症，要人捐錢，又要絲打陪你，但成日聊絲打講淫野，成件事係點解釋？成件事係唔係想騙財騙色？
2. 點解會忽然富貴，由捐錢醫病，去到事業有成，白手興家，上網炫富？錢從何來？係唔係人地捐比你？
3. 不斷係ig 度follow 幾千條女，鍥而不捨咁不斷dm d女仔，長達幾年，會唔會覺得自己行為有侵犯性？

請正面回應，不要龜縮
以上完全理性討論，唔好屈我係hater
跟住扮睇唔到

泰利溝女實錄🥺🔥

泰利公爵常用字句
1.唉，情慾OMG😔
2.性慾好勁中🔥🥺
3.長、粗😎
4.事業有成
5.學識淵博
6.寧缺勿濫
7.其他

學業不紅 天理不容

路易威登娛樂有限公司旗下最受歡迎男藝人
留學業
FANART大合集

深情獻唱

By : 兼職陰陽師

英文之鬼

By : 兼職陰陽師

Reface

By : 豬柳強蟲蟲

補鞋

By : Silencio

零下20度

By : 李棟旭真係好靚仔

By : 點呀！何寶榮

By : 哈哈米米

泰利的夢想

By : 我愛徐朱玄

光學迷彩

By : 兼職陰陽師

下下1001點追post啊OMG😔

推

有禮貌😊

OMG又爆post
留定個名先

post1:

post2:

post3:

post4:

Post5:

Post6:

秦利起身送水未？（摸狗咬頭）

lm

極速推post

今日放假呀🥺🔥

擒晚睇一秒拳王開場前聽倒附近有三個絲打就係講緊呢個 post不斷喺度笑

...

多得你唔少

.

5都未睇晒 就post 7
以為樓主打錯數字
點知個post 6咁快爆咗

條友唔駛買咁多LV紙袋啦
宜家咁出名夠輕鬆食女架啦

出哂名啦佢,

CLS 訓醒又爆Post

龜頭•愛馬仕 留名

2分鐘就負評

條柒頭會唔會咁早都mon po?

其實佢如果唔係持牌accountant
聲稱自己係accountant係咪犯法？
會計嘢唔熟

不過我自己做果行係唔可以無牌自稱

Well cum to 路we we噹s

猜nese 撩耳吖 party

In too噢 too 溫

今日學業哥DAY OFF
可以做全職負皮員

Cls 訓醒爆左post

只可叫accounting officer

痴線6推得咁快 5都未追完

劉學業一定要支持落去
Lin done仔都係仆街，成日都hey 0

我今日去中環LV買野 有無人跟？
有vip

泰利哥今日終於扯到旗啦

性慾好勁中🔥🥺

笑死邊估到本身想笑下人都可以開到7

咁佢IG果到咪....

下 泰利你負乜評我？
我有vip又唔得？
唔通得你一個先可以有？

小事，傻瓜

撚個白卡佬撚到開po7

加菲·香奈兒繼續關注放假嘅泰利今日扯咗旗未（好粗，硬）

白卡佬即刻負皮

聽話👍👍 乖👍👍

尋日特登係lv 留咗陣唔見你嘅白卡業

post [7] 留言繼續關注

訓醒已經推到7

post少咗泰利除眼鏡既 情!慾!O M G 🤤

LM

大家一訓醒就關注泰利 OMG

起身還錢啦terry lau

1分鐘收打孖負皮 屈機

轉自post6

泰利·學業·劉·路易威登會考0分（兩次），咁到底佢喺邊間u讀acc呢（自稱）？

學業哥已成為大家精神食糧
好想比學業瘋狂摸摸頭

宣虎·金·克里斯汀·迪奧(乖，聽話)幫推以表對泰利哥嘅支持

Terry 哥早晨

等俾泰利哥摸頭

點解泰端明明咁有錢買L甩V，連買部一萬蚊嘅iphone都嫌貴

一個 sosad 泰利哥咁都負我皮

咁我再大大力推

痴線瞓醒post六都未睇就已經七

上個post果位絲打,
可唔可以解釋下點解你有佢早期Live既 Cap圖,
你係咪背後默默支持佢既女人, 好似龍心果個女大J咁

香港社會大學

Terry可唔可以教我月薪九千如何成為LV VIP?

喂學業哥
你上個po唔記得比負評我
係咪一放假就掛住扯旗（好粗，硬）呀？

事業有成（月入九千👍🏻👍🏻）

成功人士月薪四位數

咩事一訓醒就開到7
點睇得切

咁廢黎講佢都幾成功

iphone x, 用左咁多年都未換 真環保

笑死，唔怪得知個名咁熟口面

屌你唔打格

晨早流流嚇撚死
第三張成個老同咁

啱先經過廣東道都望下間LV

52秒，比平時慢咗少少

騎緊牛出中環搵sa 姐姐 "service"

無名牌袋入唔入得去架

表情好生鬼

學業哥走廊補鞋記
摸摸頭示意圖

唉，晒氣😔

Terry哥話只要聽話就得

你小妹妹，傻瓜
當然唔會👌🏻

你小妹妹，傻瓜
當然唔會

心心水業

呃人錢個陣你又唔話人地網絡欺凌你嘅？你唔還錢係咪財務欺凌人啊？答下啦柒頭皮劉學業

會考兩次都0分 真係社會奇才黎

0分唔係問題 問題係佢仲有勇氣repeat考第二次

Cls

瞓左三粒鐘 開到7

痴得咁緊要

CLS，已經7

d 野佢自己放上網比人笑
唔比人講得quit ig 囉

好撚match

笑撚死

屌

前幾個post貼過
依家貼多次
呀terry哥極有可能係做類似既職位

唔好啊 quit左我地無得笑

新Post又冇左Terry D新詩
人地自比郭嘉 再世孔明
古有孔明，今有泰利

記得要重post

開到7

So pure and cute

琴閱有朋友同我講，之前泰利見佢好多follow同幾靚就Dm佢，見我朋友唔覆就隔幾個月又再搵一次
我諗如果我朋友覆埋佢，可能都要被要求放上佢ig公開處刑

咪係囉
雙重標準呀泰利
又話寧缺勿濫
點解你ig唔follow啲豬扒呀？

本黎心情唔好
但見到泰利哥咁正能量，個人都充滿力量

痴撚線 尋晚先開到5 今朝已經7
你班仆街俾劉學業抖下好冇呀

泰利，唔使諗係邊個啦。
你一次過dm咁多人可能唔少都屌鳩你，你先唔po。
麻煩屙篤尿照清楚你個死人樣啦，學人溝女

你個名
唔知龍爺最近點呢

泰利哥，肯認扮病呃錢咪好囉，洗俾人開到7

我係來呃負皮的

俾負皮我啦

乖，good dog

扮病呃完人錢仲要高調

邊個負皮就生愛滋花柳一世冇女屌

寧缺勿濫（分數）

給初戀女友的3個謝謝

留個名先

事實， 我dm 屌9 佢， 佢都唔敢post

佢呢啲上流level 真係呃到班妹妹仔
個班冇見過世面嘅妹妹仔咪又乖又聽話

普通OL都有一兩個名牌袋仔看門口
鬼會show佢咩 咪又串又公主病

條友搵班低層次嘅人去突顯自己
幾歲啊
小學雞笑幼稚園唔識I go school by bus

無睇一日去到7既

笑死

冇睇2日竟然開到7

我都回唔切你個應就爆左
係啊！
我特別對有學歷既人講既說話有記憶
男女都係，我都唔知點解。
你移民係咪打算生小朋友？

唉，情慾OMG😞

會考0分 HD都唔收啦
毅進收唔收就唔知

見到佢有n個story,點解你地可以咁勁睇哂佢

可能做幕後作下曲作下詞, 好希望可以復出

連登Acc Manager(負評師)

好撚憨鳩

早晨OMG

點解可以負評得咁快

佢不知dm幾多人，但靚女點會要你呢啲死毒撚
買得起lv，日日去行就好巴閉咩

再負評 一世無女
一世唔洗買lv

我廿歲都唔明點解d 女十幾廿歲中意d 30幾40歲既男人， 覺得佢地好成熟。

而家我3字， 終於明白， 原來就係同打機玩easy mode 一樣， d 男人失敗先去搵d 冇見識既細路女呃

開到7了

賣花生

研究外星人

冇追post，但係一直見到喺熱門

屌你竟然推到7

港男把自己的金錢，花在自己喜好，是浪費是玩物喪志（車除外），因為男人玩車，可讓女人炫曬及接載女人，所以男人喜好中，「車」是少數鮮見女人批評的；港女把自己的金錢，花在自己喜好，是「我係自己賺錢買花戴，唔用男人錢，我係咪好女仔哩？」

唔怪得terry哥唔買車 佢個6.其他 原來包埋反港女文化

佢係咪得罪左連登仔 好耐無見過追擊post推得咁怏

覺得細路女好難溝通，冇乜話題，揀返啲同自己差唔多年齡或者細兩三年嗰啲先好

邊有呃到吖 d對話自己寫既 奸奸黎

傻瓜，佢不知為連登仔帶黎幾多歡樂
大家都係劉家業super fans

好撚好睇 好似煲劇咁一日煲哂成個series

Terry哥moon得好密被人負皮左omg

開撚到7

傻瓜👉👌👉👌
拿 咪撚負評
負評一世買唔到lv 同 成世溝唔到女

你小妹妹，傻瓜
當然唔係👌🏻

其實差多過5歲已經唔同generation

對唔住打錯學業哥你個大名
比你秒殺負皮係應該嘅

其實係咪有Bot
邊有可能咁快負皮

Terry哥個IG係扮工恩物
打發時間一流

點解會開到7

佢個金句集一定要睇
你會發現人生多左好多樂趣

2個負皮睇嚟Terry急住負字都唔睇

連登Acc Manager(5個ac)

呢個真。但你個英文字太深，要照顧下泰利既程度

痴線多左咁多野

Cls1分鐘就被人負皮了terry哥咁得閒唔洗出中環咩

張拉A信

「我專一有錢有才華但識唔到女仔點解嘅？」

傻瓜，抱歉🥺🙏🏻

冇追開 見佢story有劉馬車
想問佢同劉馬車有咩瓜葛

三十幾歲人仲咁撚戇鳩

好過小妹
冇女溝

唉，開到7 OMG

又要mon post 又要負評 又要整假圖上ig 反擊
泰利哥忙撚到

泰利哥溝女揀easy mode, 都未過到關

terry哥扑過兩條女
你A0

重未計要出中環帶妹妹去見識omg🥺

天水圍墮天地獄獸
VS
屯門白手興家獸

兩次會考0分（身教）

因為仲等緊可以吸引男性眼球和懂得愛情與麵包真諦的女人👍👍👍

想jump

u都係

佢真係有病，cls去到7
係呢個咁多負面情緒既香港，有泰利公爵帶給香港人歡樂，呢鋪真係撐你la, 加油比d心機

原來佢唔覺得自己靚仔

簡單D講...
琴日Terry好嬲好嬲 但又搵唔到人發洩
然後就搵一個以前佢追過嘅女仔（追唔到）
話個女仔玩佢 令佢係連登比人公審
之後就Po個女仔以前同馬車嘅片
仲話個女仔係做雞做PTGF

之後個女仔出左黎澄清
話玩泰利已經好多年前 今次唔關佢事
馬車條片 都係好多年前 個女仔落老蘭
見到馬車走埋黎同佢影 佢唔識馬車
而加女仔話會出律師信比泰利

屌，連講韓星都要俾劉學業腐皮

你諗下
單身定寧願要學業哥
單身都可以快樂嘅

嘩嘩嘩
分咗手都仲要唱衰人，劉公爵真係好男人

想像到佢用2部電話嘅樣

好幾年前佢試過用fb msg我ex 話自己做金融保險業 有冇興趣做個朋友

訓個覺，原來已經去到7

呢其應該真係多左人去中環間LV

Ok thx ❤️

咁我都情慾OMG🥺

小事
傻瓜

之後ex喺某教會聽翻嚟 條撚屌喺教堂溝女tum人同佢搞嘢 比人blacklist

班sales都有睇post

由佢口中講出來特別 convincing

有冇sales爆下料科

嘩下,又有新料

ching 8到咩

大家都想見下泰利公爵真身

自己生意（摸頭/

屌佢老母
「一係嫁有錢佬，一係努力讀書」
「Ok thx❤️」

想喜樂你
咩撚terms

好撚狗
人哋傾訴心事但就擺上story公開咗幫自己加光環
人哋仲點敢同你做朋友呀泰利狗？

定係佢自言自語緊？？

根本係佢自己寫照

睇到好尷尬

轉頭又話人拜金港女

點先可以好似泰利哥咁成功
月入九千 狂買LV 仲可以呃蝦條

後者
上連登或baby condom問都唔會DM泰利威登啦

有冇more

屌你哋可唔可以唔好用啲咁深嘅英文字，唔係個個都識

中環LV(開始多人）

磨牙磨牙

咁快去到7，留個名再慢慢追post

我淨係知道間教會喺屯門嗰邊 嗰陣時聽講好似係有教友比佢騷擾 不過都起碼4-5年前

原來講左英文既負皮速度會無咁快
平時一分鐘都唔駛就兩負皮

Terry兩個Ex，都話滿足，同話Terry長、粗😎

嘩屌
人渣嚟

記得幾個月之前有個post
講講下佢就冇人講 冇下文
突然之間咁多人討論既

究竟佢仲敢唔敢行入LV

IG信男

比啲時間人查字典啦

為左搵閪屌， 咩方法都試下

估唔到開到第七

查字典唔使時間咩

咁快就第7個post 泰利禁唔禁得切負皮

冷氣gay絲·德賴斯·范·諾頓報道👍👍

咩料 訓醒就爆post開到7

早晨啊巴打

好多年前Terry返過我教會（屯門）
我係個陣識佢

勿相認

好似叫Mr.LV

有女中伏？

佢住屯門大興邨 經常係附近出沒

正正經經識個教會乖乖女, 拍長拖唔好咩?

上面又話良景？
睇嚟ching有料爆

正正經經邊有得情慾OMG
點話人知我粗，硬

你地就好啦 高學歷走到。
我呢d無學歷 無錢普通私樓撚走唔到成日驚2047。
硬食

艾粒LV

你肯做地盤,農業, 其實外國會比你工作移民

❤️尋找懂「愛情與麵包」真諦的女人
清純氣質>可愛或美艷（參考）

其實冇想像中咁易。肯放低身段固然會多啲opportunities，但歐美都有好多低學歷嘅人需要工作，僱主傾向請返有相關經驗嘅本地人多。

一日幾冇追用已經開到7

傻瓜，泰利手指粗、快，無問題👍🏻

哇 開到7 呢條友真心有病

唔係專科都得？ 我五科合格諗住再讀上去
有人叫讀hd 工程
但數學太差 英文都唔多好
暫時呢一年都係office溫下英文報ielts再睇吓點樣

Lm測試負皮速度

已經負皮左...cls

38秒 一介書生真係手速快

Gum ngo dou type English mm shng Terry gor gor downvote me 🥺

縮頭烏龜 死廢閪成7個post 都唔出嚟

佢查完字典就會負皮你

小事，傻瓜😉

Lm 試負皮

路易威登，一介書生，
學業方面，會考零分。

社會低層，一事無成，
月薪九千，扮有錢人。

中學畢業，絕無才華，
手持白卡，自比孔明。
性慾旺盛，慾海淫撚。
性格仆街，心術不正，
通曉騙術，呃錢昆人。

被人踢爆，萬人圍屌，
落唔到台，如何是好？

精彩

又係時候收1秒負皮

Well cum two Terry lau Vuitton s dis吉信扑 in two o two 溫！

有冇留意泰利哥ig最舊嗰啲獨照
究竟係咪請攝影師肯幫佢影呢啲相
定係佢自己set腳架set到斜一斜
同埋點解要同香港公園個招牌影相
呢啲相又如何吸引到啲女呢

24秒已經負皮
泰利哥你唔攰㗎咩

泰利明明係玉手，傻瓜，冇禮貌🥺🥺🥺👎

真係負皮咗
佢連Chinglish都睇得明
真係洋溢才華

咪show到專一，長情囉
去到邊撚到都果套

泰利快啲瞓啦，冇精神點係LV見客

追唔切啲post
想問佢成日話去lv party係咩事

繼續推繼續推
唔好放過個傻閪

尋晚臨瞓先至6
依家就推到7 點跟啊

想感受下秒負

佢係LV VIP

究竟泰利哥係咪VIP呢

容許我俾啲建議你呀

LV VIP(自稱)

你有小妺妹，傻瓜
當然唔會

入嚟推吓Po先

好嬲好嬲 要開多幾個ig story先得

想食嘅話好似唔關事 有錢撻落去就筧

Lv 草根哥哥居然唔係住跑馬地

dup 骨service
想跟Mr .草根扮大袋window shopping😍😍

其實terry個名真係好老土，好on9....
講出泥唔覺得自己好柒咩？
一聽我就諗起愛回家有個on9仔係叫Terry，原來現實都有個on9同名，叫得Terry既唔通都真係一定on9同老土

點解可以開到第7個post.....

有無快到咁

秒速負皮體驗 post

Lv myster shopper

孔明住草盧架嘛， 再世孔明梗係住屯門騎下牛先得啦

定係我認真咗，我講緊搵女朋友老婆嘅心態 如果純粹食女嘅話梗係啱啱16/18歲嗰啲啦

一諗起佢自稱「一介書生」「學識淵博，才華橫溢」，但原來會考零分
就笑撚爆嘴

爆得咁快點追故呀

好撚可憐呀
你面對現實啦
你無學歷無錢無女埋身架
俾你呃到一時三刻 好快穿煲啦
去睇醫生啦 呃自己呃過世咩
慘撚到 你睇你mon 住個po 俾負評似乜撚野樣
照下鏡 睇下自己呢刻幾可悲啦

你留意下d對話
點會咁多人叫佢遮名
你同朋友傾計whatsapp都唔會預比人upload上網
仲有點會個個人都祝佢搵到女朋友

😅😅😅😅😅

佢呢啲男人真係賤，想搵另外一個獵物比連登玩忘記自己。
呢啲真係冇賓州嘅男人

屌 你哋啲gif同改圖好撚劣

襯返劉學業（會考零分）

推得快到

好快改名泰利。愛瑪仕

真 襯埋佢啲私影

佢以為一提及女人/ptgf就可以帶到風向
On99

對工程無興趣不過ive hd入面最保值係工程
暫時都搵緊出路

日本邊度學？

仲係6年前

終於放過lv 搞撚到柒曬

應該係問
移民局對於美容行業應該門檻好高
邊間美容學校開出黎既cert先有公認性？
我見香港就無

好撚好笑

居然嫌車位租金貴
唔係好撚巴閉好有錢架咩？

又真係同一張梳化喎。

咁快開到7

講咁耐都冇人出律師信叫佢還錢

Terry gor既然咁不屑於啲hater又做咩mon得咁實喎。你越係po ‘證據’證明自己清白，就更加代表你身有屎
行得正企得正怕咩比人屌

還錢呀terry lau （粗、長）

痴撚線啲post推得太快追唔切啊大佬

btw想Mr.lv帶小弟去LV見識下

有禮貌☺️👍🏻

個iPhone 盒背景好有品味👍🏻♥️（細心觀賞中）

搞hermes 仲大鑊
手袋台d 絲打會溶左佢

見乜撚嘢客係需要個男人拎個女人袋出嚟呀白卡業

我已經秒速有兩個負平

真係好想知點解啲負皮可以咁撚快
真係mon post mon到咁？

已被負評

泰利哥話要google下先
一陣負皮錯fansOMG

Btw 我考左itec

一瞓醒就開到7

所有野都佢幻想出黎

屌最重要睇佢喺lv 講英文條片 一睇就知拎白卡
同埋拎牛皮膠紙補波鞋？真係癲到好混

Well come to 路we 連登 第7個post。

痴牙s！

我地見識少

如果真係為兩餐嘅，認真答：ive讀IT應該最保值
事關degree IT同HD IT喺技術上分別唔大
據我所希好多IT公司都肯請HD programmer

東京啊，詳情就唔知，但佢而家喺日本salon打緊工

艾笠lv

好詩好詩

仲要兩個

我諗都係去當地學師，再搵工先得喇

手袋台d絲打一人一個袋都掟死佢

講還講

加慎入啦

佢聽日仲返唔返到工

學業方面 笑咗
佢負評咗未

仲係同一件signature shirt

泰利威登 自稱書生
會考零分 笑撚死人

但你big4 wo
你諗住轉邊行？
我覺得專業人士轉行好大勇氣adore

條友有d似cctvb新聞報導個 何駿彥

點解成日推得咁快

好正 已經秒速被負評 條白卡友真係mon緊po

終於追完

屌你飲緊咖啡差啲噴出嚟 幾撚辛苦先吞得返落去

same, 10秒就被負

hermes 係女人聖物， 佢掂一定收律師信
我絕對相信會瘋狂收投訢

求學不是求分數

小朋友齊打交

憤青·古池
來留名

撚樣留學孽早晨😅😅你老母知你咁撚on9未？
定係其實佢死撚左？

泰利·學業·劉·路易威登（會考0分（兩次））成日影個盒大家都知，
佢話要買Chanel boy又話要買Constance ，
但到依家連Chanel/hermes個盒都未見
係咪未淘得切個盒

我肯定佢至少有3個acc
每個comment都被負3
白卡佬好撚得閒

今日放假🥺🔥(瞓晏啲)

咁快追擊到第七個

咁懶架(摸頭)

1分鐘3負皮泰利哥早晨

10秒一負評
艾粒L撈we

呢張好似都幾權威下？
不過美容行業我真係唔熟，未必幫到手
又真係比較少見移民喺當地做美容

上個po都係得兩負評
學業哥又多個假acc?

放假係要扯旗 (粗、硬) 架😅😅

你肯搏既話依個世界唔會搵唔到食

OMG😔

唉，情慾omg😔

巴打呢句嘢用嚟勸導劉學業都幾啱

心理學，人性也

如果terry哥拍片道歉認錯 大家覺得仲有冇得傾

source:
#85

我屋企隻狗都叫Terry

業哥話採取法律行動喎
係咪諗住搵清洪告鳩我地？

佢只係否認騙財騙色咋喎

琴日下晝追到4，一瞓醒就開咗第七個post釺學業睇吓你有幾多fans

佢有錢先算啦

終於有新Story

律師叫佢沉默應對
姐係律師都唔想show佢

佢邊有錢請律師

嘔返最少一半當年嘅高登巴絲嘅錢出黎先啦
道歉點夠

個律師係咪又佢自己作出嚟

成個方大同咁既樣 (樣衰版)

你確定佢真係有搵律師？

大家都Mon佢story mon到好實
四個人一齊Po

你可以的話咪報foundation 讀多年再返升返上去
DSE的話好似平均要10-15分
五科合格應該無問題
但唔肯定加拿大有冇依啲 可能淨係得diploma
澳洲就有好多

留學孽爆粗😔😔唔係好斯文架咩？
OMG😔😔😔不過心理學既野我好明白，嬲，人性也，傻瓜😅😅😅

OMG😔 (驚驚)

佢做事完全唔認真 之前幾個post都見到有漏網之魚

你咪撚侮辱自己隻狗得唔得😅😅😅😅

屌你嘔一半就收貨
起碼全數嘔返出黎先啦

叻人去到邊都生存到
醫生太太好叻從醫變從商

今日放假，可以扯旗（好粗，硬）
所以特別慶烚烚

一路睇一路笑做人做到咁撚弱智佢都算係史上第一人啦希望可以長開長有

好諷刺

律師係咪又幻想出黎？

(笑死)

summary左7個post既point

說好的心善呢

依家可以叫你屋企隻狗做Mr. Terry LV

佢撚請得起律師咩

恕我無知但真係會有律師係自己個客比人集體誹謗嘅時候叫佢沉默應對？

有擦鞋仔忠實fans吾同意喎

咩course

老母麵學佢？

好想知道佢同事日日見到佢咩感想

文員仔9k都有女送上門屌

律師 (公屋法律咨詢代表、下星期就完)
😅😅😅😅😅

又負皮 好嬲好嬲 出嚟打柒我傻鳩

條撚屌鬼有錢請律師
文員（月入九千）
連買個LV袋都要草最少兩個月錢人生有幾可卑
譚仔呀姐都搵得多過佢

請尊重 謝謝🙏

好嘔心

月入9000 一個鐘頭legal advice唔見半個月糧

直接出小額錢債啦

係喎真係有3個

一陣間喺人哋門口影相

其實係咪佢初戀女友嫌佢窮 搞到佢依家痴Q咗線 日日喺度扮有錢

又最後一次回應
一味話唔Care唔回應 咪一直Mon Post 負評同Po story

睇死佢推多一兩個Post 其他人再爆下料
佢又會忍唔住出Story打飛機

仲有....你話如果你有朋友比人騷擾就法律行動
收皮啦劉學業 你有撚朋友咩

所以佢聲稱會買嗰d Chanel Boy啊Constance 嗰啲咪未見過囉

大家唔好同我爭， 我想收泰利哥律師信

Testing

逃避就話自己係智者

屌你笑到我仆街

呀Terry哥係咪請到清洪叫佢沉默應對？

可能個律師有上連登追Po呢
知道條on9根本冇錢請佢 所以Case都廢事接

律師你好

好驚

召喚各位蝦氏家族翻大台

佳仔最新變臉照已流出 Over over

-ve test

係咪告上法庭呀？支持你呀
我地告番你扮慘詐騙囉？
你要玩，一定奉陪到底
你有無咁多錢打咁多官司嫁？
唔好縮沙喎
拉女人落水既懦夫

艾粒 av too o too 溫

其實我地返咗10幾年工，捱咗10幾年
叫做賺到少少錢
未來就算係繼續捱 都做返啲自己想做嘅嘢

唔好太在意自己有冇學歷，叻唔叻
我覺得最緊要係搵啲真係自己中意又擅長嘅嘢，咁先會有心有力做呀

話d指控不實 點解釋自己個舊登叫terry2500呀？你咁清白咪搵返當年嘅身體報告證明自己有病囉

請律師有冇得分期付款？

18秒負皮

老老柒柒 依家肯定著起redwing實諗起佢

屌咪撚侮辱方大同啦屌你老母

所以咪即係無法律行動囉😅😅人地講到咁(白)都唔明
你見佢生到咁撚樣，都估到佢老母唔係死撚左就應該係走左去做免費雞比廢老屌，老豆就一早頂佢唔順走撚左啦😅😅😅😅😅邊撚度有家人朋友

有2個
一個係青山精神科醫生
另一個係院友 思覺老師

追唔切 咁快開到7

算我無知，但係通常進入左法律程序/行動先至會保持沉默

建議你買條LV狗帶俾佢

柒頭 劉學業 我而家正式屌你老母呀
你唔好比我係中環見到你 我一定指撚住你黎笑

泰利要出幾多封律師信先比得晒全部連登仔女

Consult 完30分鐘
唔夠錢叫律師出信可以點做

屌連登仔老母

一定係嫌泰利哥窮，連拖都未拍過就已經痴左線你睇泰利哥高登個陣幾仇女omg🔥

唔使鬥鬧埋人哋屋企人呀？

有無得min pay

白手興家大把錢

劉生，呢個唔係人唔人性花唔花生嘅問題，而係當年你利用我地嘅同情心，呃我地嘅血汗錢零用錢，呃絲打同你上床嘅問題。講咗幾廿萬次，唔關你個IG有幾柒事，係關你人格嘅事呀騙子Terry Lau

到底你幾時先肯回應你行騙嘅事？

咁要計埋月入9000嘅泰利，要搵幾多年錢先夠告哂連登仔們

所有捐過錢嘅都會有銀行紀錄
你以前po過嘅嘢全部都可以係證據
亦有好多人可以做證你做過啲乜
我想知你點樣可以呢幾年入面
醫好絕症，再白卡興家
你一路都唔回應，因為想留同個官解釋呀？

佢老母生個弱智仔出黎又要唔撚教無責任😅😅😅？

其實佢咁樣不停撩啲女仔講淫野,
其實算唔算犯左性騷擾罪.

封律師信應該係個律師出俾佢追收法律諮詢欠款

柒到咁又讀咁少書，你想佢點回應呀[sosad

Chanel Boy 要唔飲唔食最少五個月先買到Constance要幾多年

泰利哥高登開始就已經係網絡鍵盤戰士喎

見過最型的仔，魔術師-泰利·路易威登

垃圾懦夫 成日喺度轉移焦點
冇人葡萄你個垃圾窮撚呀
請回應行騙事件

簡單一句「我為當年呃大家嘅事而道歉」我就會收貨

但佢仲係死口唔認

果D女仔都被網上欺凌
建議集體訴訟 但要預咗一定蝕律師費

唔俾人炒再算啦

唔認呃錢
唔認抽水

仲有還錢

//律師叫我沈默應對//
公屋白卡仔有撚律師跟咩 好撚嚴重條友

笑死人
正智將

物慾OMG😔
最後我選擇了淘寶，因為夠 (高仿、同廠)，店家仲話免費比個vip會藉我，不知不覺又成為了會員👍🏻👍🏻
不得不佩服店家的慧眼，隔著網絡都知道我是高消費人士，值得一讚💪🏻💪🏻

回力鏢有時候真係黎得太快
乜你唔係讚一眾連登仔眼睛雪亮架咩

聽日齊齊打去心心水公司
問下貴公司點解可以包庇劉學業依位網上騙子

喺度死雞撐飯蓋叫人咩搵齊證據報警
人地cap曬圖佢開過post扮病全部當睇唔到
姐係告佢唔入=冇做過咁
同啲鄉黑死黑警有咩分別

繼續回應呀泰利哥睇你死雞撐飯蓋得幾耐

搞到我好想去屯門睇下條撚樣真人係點
不過應該都係頭dupdup on99成個白粉仔咁

有啲期待想收，順便送咗張 too o too too lv chinese new year park tee 飛俾我

泰利見字入嚟負皮我

唉 無計啦 鬼叫啲女唔鐘意好男人+事業有成咩 唯有寧缺勿濫啦

佢自己就柒啦
淨係敢匿喺自己個ig story講埋啲垃圾
留言又唔敢開 連登又唔敢上水應
屌你老母你係咁唔care一句都唔好覆呀嘛

好似del左 見無左icon又盛

劉生幾時還錢
咁撚厚面皮真係第一次見

起身開到7

白卡興家就有佢份

咁你快啲採取法律行動，唔好做鍵盤戰士

43秒就有負皮

咪撚淨係識負皮啦，依家大把人識你
你出街比人望撚住可能其中一個係我😅😅😅
記得幫我簽個名仲有帶我去lv見識下

睇完發惡夢都似

負皮得咁慢嘅泰利哥，我嗰F5爛喇

有無辦法搞到佢連份送水工都無埋

想睇佢仆街

泰利哥幾時開班教溝女，連登上下都想跟你學野

誤會集佢既人生好無聊

寧缺勿濫

你係咪乖巧，聽話，c波嘅女仔先？

都用左好多年下回本

嘩 omg

屌你 笑撚左

我個句十幾秒已經比佢負皮左

咪咁衰啦😅😅😅你聽日打去約佢去lv傾生意吧

terry劉學業
如果你肯為當年呃巴絲有病嘅事道歉+向提供到證據證明捐過錢比你嘅巴絲作出賠償 相信呢到大把人會停止狙擊你
錯就要認 如果冇錯 咁就show你當年嘅病歷出嚟
否則狙擊到你成為全港笑柄為止

之後Terry一定偷偷不斷pm佢條女:
Hi,我叫Terry,可以同你做個朋友嗎？(好粗,硬)

4年
10000除4
2500一年
208一個月
每日都係7蚊

交咩證據 交白卡出嚟就得

物慾好勁中🥺🔥

c波就一撚定唔會望佢架喇
但係應該會有好多麻甩佬識佢😅😅

(平、仿真)

痴撚線 8000蚊
刻薄到仆街

劉學業以前係fb pm過我
好彩直接block啫唔係實比佢擺埋上去

想補充一句，你鍾意去LV名店扮有錢佬貼上IG冇問題，最多啲人會笑下你，呢個唔係大家追擊你嘅原因
追擊你嘅原因係當年你喺高登同人講話你有絕症，有玻璃骨，每日好似俾火燒咁，呃咗巴絲打嘅錢，呃咗一啲真正想打電話關心你嘅人

學業mon post好緊
(緊，快)😎
手指疲憊中🔥🥺

白卡有工返已經好好啦😅😅😅
不過佢應該係孝子黎，8000一個月用哂去幫老母執骨，無錢醫個腦😅😅😅

5都未睇完就出到7 OMG

你同個白卡弱智仔講道理😅😅😅真係有點驚訝 (真心、無冒犯)

佢啲手袋係唔係女裝嚟 硬係覺得怪怪地

係比冇由頭追post嘅人睇，好多人唔知頭唔知路，以為追擊佢係因為too o too 溫嗰段影片

testing123

Terry
你真係低能。

反省下。

真心
我心善，為你好。

勸你睇吓醫生，精神科。

佢係咪瘋狂f5之後去腐皮人地個comments

推到7 叫左你唔好惹連登仔啦
姨家真係出名啦你 柒

米六又長得去邊呀

除左第一頁既三張圖外，仲有冇多啲whatsapp record?

Terry 哥今日星期日mon post 呀?

怕唔怕俾 俾你呃過嘅人告你呀

各位傻瓜牛安☺️🎩

Po返Terry哥個舊登文

Terry哥同女仔食 請餐飯一百幾十蚊都係舊登唱
佢有撚錢請律師咩

同埋佢用波大細黎認女
唉 情慾OMG

撚有錢咩，個腦壞到咁，佢老母比人三穴齊開黑人大亂交都唔撚夠比藥費啦不如留返比佢上淘寶買LV好過啦

我愛呂珍九 牛安

泰利哥我見你ig followers急速上升喎 OMG

泰利哥上水未

泰利哥幾時拎張卡片出黎睇下
想跟你做生意

白卡就有

睇公立啦，佢呢啲病一定要醫
好驚佢危害社會安全

YOUNG GIRL COMPANY

白卡會唔會有津貼
咁咪可以買多幾個Lv紙袋

有D絲打同情你關心你
打左比你 你就開始講淫野又問人係唔係處
又要人入同屯門上你屋企陪你
唔肯就屌鳩人
呃錢呃人同情心真係正仆街

推到回應為止

之前仲驚訝點解白手興家、事業有成嘅泰利哥，
喺老母生日都剩係買guess。
依家知道原來佢月入得9000，
佢已經盡力將最好俾哂佢媽媽
孝感動天啊！！！！

面皮厚撚到

貼埋佢舊登開過既post 都話自己冇做過

睇黎要貼街招

好在你做左一日就懸崖勒馬

其實劉威登一日send咁撚多message比人係咪得1-2個會覆？
所以覺得好罕有？

聽講隻袋好似買左大拿拿幾舊水

去良景邨探佢

請人貼佢街招大約幾錢

想出錢貼晒良景邨、大興邨

水準露曬底，連畢業後突然進步嘅猜想都冇埋

點樣「完全推返(翻)經濟學理論」？唔係正正因為冇人知你身份，又唔使負責，個cost低，先會去做咩？

律師信呢屌你老母！

我有四個負皮添呀OMG🔥

做咩咁睇唔起terry哥! 人哋做得deputy 定係唔知assistant manager點會冇cpa
咦? 點解自我介紹嗰度好似冇咗? 有冇人有留底

CLS幾日就推到7
泰利今次發圍了

原來佢老母未死？
咁好心就教下個弱智仔啦唉

「泰利與他的五毛」

你個名 即刻諗起佢啲金句
傻瓜 有禮貌

唔好咁啦...會考0分(兩次) 係咁上下

死衰仔阿媽我都想用LV你做乜唔肯淘個俾我

我有三個

一分鐘先負皮，慢咗啲喎
情慾OMG

想問呢個係咩econ theory???

我仲未有

clerk就得
accountant就唔得

泰利.路易威登 係咪追唔切comment黎負皮？
留名睇4個負皮

布萊爾•華倫天奴留名等花生

好撚痴線
尋日仲係5 今日開到7

屌你開到7

推到佢回應

龍哥諗起你上次篇不要暗戀 唔知條上門非禮撚依家點呢

而家好似搵唔番佢話自己係accountant

快手到
30秒1個負皮

推「返」？？？？

白卡業吹到問咗律師介唔介意show邊間律師行邊個大律師啊 定係自己搵咗同你一樣鍾意ff 嘅修law 白卡佬就當律師啊仲吹到法律行動 你唔好再吹大啲話軍事行動啊 反正你都自比孔明 郭嘉

對泰利嚟講已經好大支岀

仲以為係長輩圖添

唉，負皮OMG
泰利哥哥aka人肉負皮機器aka公爵又上線啦

可唔可以po埋律師啲對話圖

我泰咁上流一定係搵清洪大狀！

有禮貌👍（摸頭）

每個回覆都係有3個負皮

（星爺口吻）

今日先入黎留意下依個post
原來依個社會有人係癲得咁撚瘋狂

咁快手負評我

泰利識寫咁多個中文字，加講到兩句英文已經好叻，大家唔好比咁大壓力佢。

去到7
好心就潛水啦，仲律咩師啊

25s負皮 有速度😎👍

快撚d啦劉學業
派唒律師信比呢到既連登仔啦屌你老母

得25s咁快 OMG😱

笑死 好耐冇見呢啲post

頂今次仲快
15s

除左😅😅😅😅😅😅我真係唔識比反應😅😅😅😅😅😅😅😅😅

喂啊
你哋唔好再恰泰利哥啦（月薪$9000）
對佢好大負擔㗎

小事！不必驚慌！我泰利運籌帷幄，談笑間，連登灰飛湮滅！（摸頭）

劉：Hi，我叫Terry🎩，可以傾下計，幫我出律師信嗎？☺️

律師：Sorry 不可以

劉：小事，傻瓜，抱歉

劉：係呢，可post，費時比班haters話我假圖

劉：有禮貌👍👍

唔行動咪等於自己係IG所講既鍵盤戰士囉
回力鏢打到自己啪啪聲呀傻鳩劉學業

Sunny 鄭紹康呢兩個肯定係
佢得兩三件野 點做

律師：？？？做乜鳩

自比郭嘉係咪話自己命短

嚇死我

你已經學到曬劉學業嘅說話精粹
👍👍

返埋星期6應該多d?

笑到仆街
出街真係唔可以入依個post

屌你
喂喂喂（律師口吻）

D女見到佢個樣都唔濕啦重潮吹
留名 泰利。清水健

3秒已經有負皮有冇Ching 快過3秒

有無諗過係人地見到佢咁所以先叫佢請

呢條友真係痴得好癲
但大家推po 速度仲癲

連登仔好撚痴線

(路易威登字)

負評測試

我銀包厚 長

佢自己咪就係果個律師囉， 一人飾演兩角

隔離邨姐

泰利係咪只要長命過郭嘉就已經超越咗佢既成就

Terry哥啲post仲推得快過alice ha

我係泰利就即刻去蝦乾post到玩嘢
等蝦乾個po上熱門 冇人留意你

泰利軍師 快啲諗計轉移視絲

其實有無店員爆料

諗起佢一路攬住d lv一路嬲爆咁負評就好笑
又唔夠膽留言
又要開幾個ig account 嚟自問自答就好笑

2分鐘都未有負評

傻瓜（摸頭）

你要去屯門先搵到佢

好彩個髮型好易認

大興邨、寶田邨、良景邨

如果呢三個邨貼滿佢街招， 條友會唔會自殺

係一路攬住啲lv紙袋一路嬲爆咁負評

CLS 好嘔心

條友仲出不斷出story反擊

大家早晨呀OMG🥺🔥
各位推post好有效率，抵讚👍🏻(摸頭)

總之一定要留一日行LV

3分鐘就收2個負評

笑到仆街

訓醒又爆post
各位傻瓜早晨 (摸頭)

我想試吓一秒負評
最快係50秒

泰利（放飯）

50秒收皮啦
我4秒深得terry哥寵幸

點先可以咁快

泰利（食完飯 ）
30秒兩負皮

我5個負皮，好驚

Terry 哥Mon 撚實

屌柒Terry仔

蝦乾支金剛棒睇左我幾個鐘

快啲溝到女=唔好溝我

自比郭嘉真心笑左

支金剛棒長唔長得過原條海參

小妹好想同泰利哥哥深交一下🥺🥺

男人老狗j自己隻手

Terry 哥 我將我個名改做你個名言

日光日白都嚇親加慎入 廢事嚇親人

Terry loves LV

點解個個comment都有三個負皮係咪funson

哎笠欸盧wee

咁柒既

泰利 與其浪費人生mon post負皮，
不如好好出黎認自己呃人錢啦

呢個係咪最多emoji嘅連登po🥺🔥😔👍🏻

泰利哥唔好淨係鳩縮做負皮撚啦，唔係要搵律師告我哋咩，咁得閒開幾個ac負皮嘅

終於追到live 追到我氣都咳

吾你老母咩

泰利（粗，長）
係咪粗過佢啲手指就叫粗同長？

有無人解釋下咩叫愛情與麵包的真蹄

性慾好勁中🥺🔥

終於追到7

呢張算最好睇

去呢個人ig 問佢點解侮辱方大同

有禮貌👍👍

佢係咪剩係負皮藍字user
啲紅字user冇乜負皮

泰利 我藍字絲黎架

男人老狗 成個女人咁
堂堂正正出黎回應啦 OMG🔥

Xboxone Contana 負評測試系統啟動，
請立即負評干擾運作。

佢已經出唔到戲 痴撚咗線

唉，假期omg😔 (又要我扯旗)
性慾好勁中🥺🔥 (好硬，粗)

唔是
小妺川島華倫天奴比佢負皮到hihi

抵讚👍🏻(摸頭)

泰利·路易威登（150cm)

川絲 我地繼續推爆個post
泰利 手殘未呀 攰未呀

mr.lv
柒撚到

泰利真係好tiny

有禮貌👍🏻(摸頭)

有3個ac

我覺得佢係睇過大陸d pua先咁

好鬼衰架你地
咪踢爆人地泰利（未發育）啦

係咪第一次免費諮詢律師服務？就算網上都有免費法律諮詢

三個ac咁啱出現嘅時候會一齊出現，消失嘅時候會一齊消失

唔好影衰餓狼傳說個TERRY哥喎

呀WIN~~~~~~~~~
HIGH COLD CHU COLD

左手同右手？

龍舟掛鼓fit晒

Terry2500 想當年已經

林作2.0？

cls訓醒原來已經開到7
幾時先肯回應佢以前呃人啲衰野

(好粗，硬）應該淨係下體有發育

醉愛Terry仔

負評速度測試

唉，性慾omg😔 (屎眼已吹乾準備被掛)

都冇女受溝點生花柳中愛滋呀

男人老狗

禾巧京京

pua冇咁柒

唔係啦，我加菲·香奈兒（乖，聽話）都瘋狂俾泰利哥負評

佢請咩律師 法援呀？

上面舊圖有， 而且冇記錯佢撩女果啲有自稱過accountant?

點呀Terry哥？
而家犯咗法 剷咗句accountant扮冇事呀？
唔係專業人士就唔好充大頭鬼扮嘢啦垃圾

Push

清好波

痴線，咁快有3個負皮
terry 哥唔撚洗訓？

師兄 有才 OMG🔥

我33秒就有腐皮了

講嘢咁似Brooklyn-99嗰個terry

留名學愛情與麵包的真蹄

個律師應該係佢個腦諗出黎

聽日冇假放，就冇得粗，硬

屌一秒就有負皮

泰利精彩定我媽咪勁啲

真係越睇 越覺得佢慘 無病識感既人永遠唔會覺得自己有病
就算個個都話佢有 佢都只會覺得你地係逼害佢 恰佢

呃錢個到點講佢都係含家產嚟架啦
我估佢幾年前開始好需要關懷
從而開始活係幻想世界
幻想自己係一個好慘既病人 成功呃到人呃到自己
至於幾年後既今日點解唔扮病人扮有錢佬
可能係因為病人既fantasy已經破裂咗 亦唔sustainable 始終唔可以成日扮就死又死唔去
所以個腦就改咗另一個故事出嚟 今次係有錢人fantasy 扮有錢人易啲 你見個撚個支那雞既ig都著到名媛大小姐咁就知啦

btw 佢係咪自己扮埋劉律師 叫自己唔好咁上心

.....So shy😳
簡直係畫龍點睛

真係追唔切尋日仲係5
成個6 skip咗

Terry要開戰了好驚

（鼓起勇氣踏出... so shy😳）

你阿媽勁d
不過唔排除tiny會推到60幾個post

泰利震撼d
蝦乾典型公屋妹扮上流

唔明有咩關係

律師：🤐👍🏻

嘩 咁你老母又教埋啲咩人出嚟呀
條友係傻姐 使唔使屋企人都俾你咁鬧埋
唔撚俾人地係有病架咩

川絲中意valentino？
佢啲鞋好刮腳 見到另一半著到損晒腳

其實一個人有咁嘅勇氣去做咁多嘢去吸引女仔呀、呃女仔、呃人之類
我覺得佢都有勇氣去做好多其他嘢
To lv,
回頭是岸啦 我覺得你可以花更多心思去做好多其他嘢(認真，OMG)

Lm

負評師

你老母生個打靶仔出嚟又要唔撚教 無家教
本身呢個post都係諗住笑下 見到你咁撚仆街真係忍唔住

又有新金句

佢日撚日都係呢套衫

又喺度屈個女仔
6個1001 6006個cm以為全部都係個女仔？
真係好慘 被個傻佬公審

佢係會計師又係做金融
撈埋律師都好正常

佢ig story仲係以為條女喺連登夾埋攻擊佢

條白卡佬好撚串喎

我都想跟佢學著衫

唔識係正常 應該唔係好多人識
佢咁高質都搵左咁耐

法律行動 OMG！

so shy😳

推到佢冚家鏟

雖然我都唔同意層主鬧人老母
但係

正視聽條友唔係傻、有病咁簡單，佢係一個呃人錢呃蝦條嘅仇女騙子，係人格有問題嘅騙子

一秒都冇就有負皮

好忙負評喎泰利哥喂你今日食咗藥未

我都係

點啫
匿起後面負皮我呀？
你先係hater好冇？
扮專業人士嘅犯罪者

除咗負評同求其拖啲女仔落水佢乜都做唔到

串條撚咩， 個post 比佢望撚住讀， 佢把口都係口窒窒。 現實講野一定on9 仔咁

可以，因為好多年前Terry dm過我話想識我
我同朋友笑咗佢好多年，開埋 Group
見到 Terry 而家咁出名即刻喺 Whatsapp搵返啲j圖俾大家

Terry星期日喺公司同同事大笑半個鐘？
你間公司星期日都要翻工架？ 我以為5.5已經慘
原來係7日

佢有咩成就..?

佢唔識分人地笑佢定讚佢架

甩甩咳咳嘅低能仔，艾粒LV

點解全世界都要針對 泰利。路易威登
連教會都要blacklist佢，唉，性慾omg😔
佢只係性騷擾教友姐，人性也。。。
個時佢一定性慾好勁中🥺🔥

點為之過份拜金？
食茶記唔肯aa制？

劉學業你訓醒未？事到如今呃左咁多巴絲錢唔認錯不突止，仲拉第二條女落水
好大口氣喎

泰利·路易威登🙏🏻(長粗OMG) (LV) (寧缺毋濫)

屌我就嚟比佢最新幾個story笑死
點解可以咁on9
OMG🥺🔥

隔住個mon都feel到情慾OMG

好撚癲

現實係人都蝦到果d 班上毒撚

幫補圖

唔好貼絲

星期日都要返工 (OMG!)

sor見到星期日番工笑到唔記得咗

我睇完都大笑左

如果真係$9000 翻7日 朝9晚5
不如去做m記 好似仲高人工啲

收皮啦LV哥
咁你有證據證明唔係你呃人一早攞出黎收連登巴絲皮
咪唔會推到咁多個post囉
仲調返轉頭話係網絡欺凌
你冇證據證明你係清白咁就梗係無人信啦
咩叫口講無憑都唔識咁你算吧啦

D 用字語氣好似藍絲廢老

咁有錢， 請熱狗水泥隊做打手覆桌囉

死唔認錯
真係想睇佢星期一點
隨時連份工都冇埋
買唔到LV(紙袋)了

cls開到7

嘩開live?

佢講到7個post都係個女仔啲兵推嘅咁係咪真係唔知自己有幾柒

啱呀，講黑警死全家個啲人真係好過份😅😅
你又話埋我屋企人，你老母都應該係賤種黎先教到你咁😅😅😅😔😔

快啲去report劉學業ig
好多人嘅私隱都俾佢post曬出黎

佢好意思話人不似人型屙篤尿照吓自己個樣先啦屌

劉學業你同我聽撚住
呢度冇人會理你講嗰啲女仔，只會狙擊你呢個騙子你越係拉更多嘅人落水，只會令越多人憎你

嚴打騙子

不如report到佢個ig收皮

report咗咪冇曬嘢笑

佢做乜自己vs自己？
想改新名做 泰利。小畜生。路易威登？

教會！？
佢返過教會！？

Pin

呀泰利哥選擇性失明，肯回應扮絕症呃錢件事未？

你有證據就報警拉鳩我泰利哥
唔好係度bull shit

屌你 認錯人啦唔關我事架

你班傻瓜po佢大頭相可唔可以多重加密，乖（摸頭）
睇到想嘔

提一提，下次貼遮咗個女仔樣先，唔好拉唔關事嘅人入嚟

計中計🙏🏻智慧OMG
泰利·路易威登•孔明

有錢人間房咁細
入咗姐姐工人房？

知道（點頭）

佢本身想推個女仔做擋箭牌，推到呃埋自己真係個女仔迫害佢，個女仔好慘

屌，白卡佬真係傻㗎

返教會易識到異性朋友 純啲 乖啲 品性好啲（好似係

原來有四個

知道🥺🔥

有新story啦

Terry 哥有無買呢個新LV

泰利推post速度係5G級

居然開到7 留名食花生

啲人留言擺明笑鳩佢

男人黎講劉學業都算失敗
唔怪得一直溝唔到女

谷撚左成晚精，又想搵絲打出氣

6006個留言全部都係佢做架

Terry哥，學識淵博，心理學、社會學、經濟學樣樣精進
幾時可以開課報名，想跟你學野

你唔係以為秒負皮會攻擊到我？只有珍妮佛羅培茲可以攻擊我
傻瓜(摸頭)

男人老狗同個女人計較肉酸到

泰利哥po嗰個女仔係邊個嚟

屌星期日都要返工先搵得嗰9000蚊

又話自己通曉心理，自比郭嘉，實情係沉醉係自己嘅ff世界入面

「估唔到到你真係要同我交手」
「一次一次比機會你 最後你都係冥頑不靈」
「出動咁多人力 物力 妖力」
「咁恐怖嘅軍隊」

屌 條友真係好撚中二病呀

大家要保護被屈嗰個女仔！

白卡佬痴咗！

佢無話自己係cpa喎好似

泰利哥假想敵（hater boss)

你係咪純、靚女？（性慾好勁中🔥🥺）
唔係就過主啦

見到啲用字 睇到眼都凸埋

絲打快d揾律師，已經可以告得到呢條友，大家一齊聽日打去佢公司，順便揾埋房署

痴線佢話係hater boss但我直頭唔知係邊個

日日都要返工冇假放，
咁咪冇得扯旗（好粗，硬）

你依啲女權左膠臭閪真係弱撚智😅
人地詐傻騙財騙色仲要咁撚得戚上網繼續招搖撞騙，都仲會你依啲on9閪幫手護航，唔怪得之Terry哥咁撚有自信😅😅😅就係因為你依啲弱智閪
佢有病屋企人就捉佢去睇醫生啦，生撚左個仔出黎唔教遺禍人間騙財騙色唔撚屌得？咁你係咪藍絲黎架？😅😅開post屌左講黑警死全家既人未？

（駁之）

我地呢度啲巴絲全部都係佢嘅人嚟架泰利哥話嘅

國師feel

唔po絲打樣

條友真係on撚9
犯兵家大忌
條友真係 「真·冷氣軍師」

其實咩係駁之係咪我冇讀聖賢書

突然被當兵

根本係度鳩up
淨係叫佢回應絕症呃錢呃女仔 點樣炫富啫
係度轉移視線，拉女人落水

條友一定做clerk...咁短時間打咁撚多字

Report 都好喎 可以壓倒駱駝的最後一根稻草 連佢多年心血都冇埋我諗佢會痴線

拍緊武俠片

terry 哥想溝佢， 個女仔笑佢柒， 再扮佢cheers
跟住嬲左幾年， 而家比連登仔笑， 劉學業對付唔到連登仔， 就搵返呢個女仔出黎打稻草人， 屈埋人地做雞

人地9000蚊番足7日 日日打字梗係快🥺🔥👍🏻👍🏻

你個臭閪係咪比Terry哥中出過所以咁撚緊張要護航😅？定係佢其實屌過你老母係你哎呀老豆？
成個post又起底又貼相，你仲唔快啲逐個咬？死臭閪😅定係你就係個個唔撚教仔既臭閪老母？

個女仔好無辜，點幫到佢？
始終個女仔比連登連累咗

星期一打去白卡佬公司？

功扮病呃到人錢

好似話會出律師信俾佢

Exact7ly
Tiny依家一定好撚嬲鳩豬

當時人報警先啦

幾年前笑佢柒， 都要比佢挖返出黎

人哋L勞we英雄 命犯天煞孤星 以一敵百

毒撚都算 生到咁嘅樣都照下鏡
忌過份自信呀 泰利哥 咁叫自大呀 唉 傻瓜 OMG🔥

真係唔識死
等我聽日打去你公司問吓你老細點處理你先

佢以前呃錢係就係仆街

其實好可憐
我開始有啲憐憫佢同情佢

30歲人 要自己呃自己 先可以生存到落去
應該有精神問題
認真奉勸
乖乖地去睇醫生啦
病向淺中醫呀

乖
認咗錯搞掂壇嘢佢
再去睇醫生

cls 個女仔冇撚啦啦俾佢ff話咩hater boss 好無辜 又話咩人網絡欺凌佢 佢自己係咁擺啲所謂haters上自己IG就冇問題 癲得好交關 大家星期一一定要打去心心訂水飲

想問泰利哥月入九千點樣白手興家

學識淵博，計謀又多，點夠泰利哥玩OMG

我係條女真係彩佢有味
當人盲架咩
又話咩嫁唔出又盛
係呀真係好撚驚呀

但佢個身高......我會睇佢唔到

屌你老味條友柒撚到 唔好講英文啦

大家好快手

舊登呃錢死騙子 OMG🥺

Terry以為有大台

唉，無得再食花生喇OMG

佢屈人做雞想個絲打做稻草人咁仆街，好難原諒。

又要睇、又唔開心
我哋全部人睇泰利哥獻醜睇得不知幾開心

係咪玩得多逆轉裁判? (駁之)

佢今日都番緊工啦同同事笑緊 唔知呀boss有冇一齊笑呢

咁真係好撚過份下
滿口仁義 之乎者也 又話讀好多聖賢書
terry 真係以你為恥

點可以用英文蝦個智障人士架
要全中文嫁

白卡佬買幾個翻版就可以食女
難為我呢啲真係買個幾萬蚊個袋俾自己女朋友嘅人

想睇返原Po...有冇Link

月薪大拿拿九千元
你估講玩嫁？
有錢人既世界 你唔明嫁啦

佢食到就唔洗比人撚到打埋曬啲 性慾好勁中🥺🔥
唉 情慾OMG😔 啦

暗地恥笑

佢親身分享黎
如果唔係點樣9年都未5位數
弱智既都搵到啦
鬼叫樣衰又無女理佢
完完全全係佢既寫照

佢口中講既大家咪又係呢個po既連登仔
成件事都唔知做乜9

Diu

檢舉左佢埃豬我地邊有花生食

弱智臭閪，咁撚大愛，快啲拎個老母比阿Terry哥屌啦我諗你都係藍絲黎架喇，人地Terry哥專呃女人錢又呃閪屌，依家仲要屈個絲打做雞，你都可以幫口，同啲藍絲比政府強姦仲要繼續撐一樣👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻你都唔盞在比Terry哥屌兩下啦，咁撚有同情心，on9閪😅😅😅😅

第一下以為 歐美人 係人名嚟
係到整泰利金句
點知真係講人種

聽日諗定點同老細交代好過啦terry哥

屌你老味條友有3個ac?
點解差唔多個個comment都有3個負皮

上網扮病，好痛要人去佢間豪宅(公屋)摸摸頭
然後話無錢睇醫生
咁。你就買得起

terry哥mon得勁貼 係咪全職mon po

見識下？ 帶條女入去混吉咋話
你估真係買個袋俾你咩
啲妹妹唔好咁傻豬俾人呃

人地收到好多dm支持架

一定係有人寫負皮bot陷害terry哥
Terry哥先冇咁無聊mon post

係個個都唔搞， 係搞你劉學業， 因為你樣衰

親手抬水

terry哥咁撚得閒 不如攞啲時間學好英文好過

其實泰利哥轉行做admin應該幾有前途，mom得咁實

一黎放假

係四個呀 我有幾個comment都有4個負皮左

我覺得做保險啱佢多啲

9000蚊文員師

terry哥係咪以為自己係名人？
你啲金句真係好撚柒

新荀工-去Lv抬水

心心水業 24602663

我地泰利英文唔好咩well cum to 路it we tong

To o to溫
Chairs

屌 我啱啱講完句野1秒就收負皮 terry哥快能到

認真讀書好9過，咪撚做白卡仔on99
樣唔係差，係人on9

白卡考試一定肥

樣唔差？

有本事就話姐
問題佢無本事 又扮有

吾係丫，樣吾差平時食開屎？

回應未

係咪Terry哥負評我？
係咪俾我講中左

泰利哥幾時影豪宅同啲名袋我地見識下？
你知啦 我地好葡萄你架嘛

又準備爆post la Terry
好嬲好嬲

冇話原諒
做咗咁多仆街嘢
又呃人又呃錢又屈絲打又犯法
呢壇嘢佢點都要為自己做嘅嘢負責
都30歲人啦

佢要起ig扮有錢人自high都由得佢喇
佢開心得嚟我哋又有得恥笑
雙贏就算

佢貼人地啲炫富圖嗰陣自己醜唔醜
佢個ig得啲紙袋同fitting room selfie

佢inbox咁多1followers acc

咪係人地炫得好睇 有品味
你就五頭身 狗咬頭 白卡佬
將d logo 放哂上身
仲以為自己好型 好有錢
唔笑你 笑邊個？

我要食花生邊個report佢account就block邊個

terry哥 既然有ac又mon得咁貼 不如出嚟講兩句好 唔好一味負皮

唉 泰利你咁調皮嘅OMG🥺
係邊個攞絲打出嚟做擋箭牌先㗎（賤、ON9）🔥🔥
你咁唔尊重自己嘅（此乃人性也...😔）
做男人做到你咁撚柒，我都係第一次見！（因我見識少🙏🏼）

每日都要飲水
想知係咪可以直接打比佢訂

乖 快啲睇醫生(摸頭)

孭LV 抬水（駁之）

（摸頭）傻瓜！係咪葡葡我白手興家事業有成

好耐冇笑得咁開心 多謝你呀terry哥

舊式公屋氣窗

佢到而家仲唔肯認自己係高登呃錢，扮病，terry哥點搞呀

如果唔係Band3學校，佢仲升唔升到中五

你都識講人哋係有本事 咁你自己呢白卡業 你係個窮酸會計兩次加埋零分月入九千返7日又要充大頭鬼嘅白卡仔咋 咁都仲唔明點解咁多人狙擊你

睇private psychiatrist要成二三千一次
係泰利1/3 人工...

笑容燦爛

癡撚線自己話自己嗰啲係金句

點解可以不停有花生

個forum一定好多L勞we廣告♥️👍🏻

係呀 我呢啲死窮撚又唔識英文 成世人都未入過中環LV 我連LV個名都唔識讀 唔似得terry哥哥咁勁

今日要返工原來係咁解

劉學業幾時開返ig留言

弱智Terry不願面對

希望Terry 唔好淨係識R紙袋 搞到啲店員咁難做
希望佢下次去LV 起撚碼買返廿萬一張單
證明佢真係成功嘅生意佬

有冇絲打同過佢出去？
係咪真係去LV坐冇買嘢混吉

其實我真係好佩服佢
我諗個個同條女一入到Chanel 一定要買野
行下坐下不如去公園算

睇嚟terry哥哥開始用緊第二個ac 依家開始全部都2個負皮

某君：見你事業有成/咁有錢/咁young下刪一千字

有禮貌（摸頭）☺️

你律師唔係叫你沉默咩？
做乜唔聽你律師講？
仲係度轉移視線
收皮啦你 騙財騙色既狗公
肯正面回應未？

跟師兄學下野先

唔好搶走Terry唯一既野呀

屌 咁都唔使住青山 咩世界

比佢啲負評打到好痛

其實唔買嘢都無問題

起碼唔好扮闊佬咁柒

柒碌terry 收手啦 我都睇到好撚尷尬 真係鄧你柒

嗱講明先
有絲打分享嘅話大家唔可以狙擊佢

我哋係terry哥(Mr. LV)嘅fans

又準備爆post cls

我係LV PR既話
真係比佢激9 死
攪到個brand cheap 哂
依家我都唔敢孭LV
一見到LV 就諗到白卡仔

究竟受咩教育先會出到個咁嘅人...完全活係自己世界

啱啱開始追

講真依啲人唔撚死都冇用，佢嘅存在真係好撚滋擾

就係無乜受過教育
先以為自己好撚叻

收皮啦係咪男人嚟呀
拖個無辜女仔落水發洩
好撚賤格

已開 8

Terry哥嬲到成晚冇叉電

真係低估咗痴線佬數字
你呢段嘢真係同Terry哥有得比

話人哋係小畜牲
咁劉學業一定係大畜牲

LV依家都冇乜後生女孭
多數都係啲30幾嘅女人
佢哋唔多玩ig 所以都應該冇乜事

根本冇連登巴絲打講嗰啲女仔

冇錢交電費呀體諒吓啦

之前又話會採取法律行動既

我真係好好奇佢幾高

冇人識個女仔囉
講到我哋好似收錢攻擊佢
Cls

呢個post真係引到terry哥啲朋友仔出哂嚟
想講其實你狂回覆自己同埋停唔到係咁鬧啲pointless嘢真係同terry哥無分別
自言自語以為自己有道理

女朋友就生日想買LV俾佢
而家都唔敢買..... 我驚佢拎出嚟我會笑到仆街
買其他嘅算

有開引號「但冇閂引號.........
之後「講完！！」後又打一大堆野....
飽讀聖賢書

訓醒已經去咗兩個post

首先 佢有閪錢搵律師咩
月入9000 係咪果啲電話法律援助呀
援交都玩唔起啦
當真係搵左律師
都要件事係假先得嫁

有巴打開左post8

[多圖] 呢個IG毒撚係咪痴左線 ? 係名牌鋪影相扮富豪呃港女蝦條【8】

唉, 憤怒 OMG 🥺😡🔥

講完！！（下刪一千字）

準備過檔

1001